情感信箱

有咩感情問題放低一齊傾，試下幫大家解決

Gay post

認真post 囉

同ex分手1個月, 完全無乜傷心感覺, 先發現自己原來重係好掛住exex, 夜晚重會發夢夢同exex

咩事分開先同exex，姐係ex係水泡啦。雙方仲有冇contact?

exex提出分開, 話自己覺得不受重視, 我懷疑過係帽但無證據.
ex算係水泡但自問對佢唔錯, 送花送禮物接放工送返屋都做齊, 但性格難磨合, 本來plan 好3月尾去大阪, 大家AA, 我先比錢book晒機票酒店, 而家分手問ex會唔會比返佢份錢, 結果佢block左我, 所以都有d憎佢